三十歲入馬會都仲要比人查身份證, 如何保持霸氣不失?

老夫縱橫馬場十幾年,今日係時代廣場隔離間投注站比個保安CHING查身份證,

佢叫停我時我已經用深邃既眼神望住佢, 但佢都仲係要問我夠十八歲未,

我笑而不語, 直接拎出一張投注智能卡比佢睇, 然後轉身就踏上樓梯,

但佢堅持要查我身份證 而家D保安如此盡責, 馬會係咪唔想做生意?

同行既人由入馬會笑到出馬會 令到老夫霸氣盡失

呢個情況到底點樣先可以保持霸氣不失

入馬會又查，同老婆入賭場又查
買酒都問我夠秤未

如果你開頭拎盒煙出黎咪冇事囉

話自己係馬夫咪得

後生d咪好囉
唔通成個阿叔咁好咩

show張黑卡

立即除撚左條褲同埋底褲，條抽巨龍逗出嚟，指住果炸鳩毛大聲吆喝：「你擘大你個屎眼睇清楚我啲鳩毛先！」佢當堂俾你嚇親，你就可以大搖大擺咁行入去。

拎張投注智能卡已經夠啦, 佢咁都唔信我, 我食水煙入去都無用啦

得白卡咋喎CHING

屌，我正想講叫你拎白卡出嚟

拎盒煙出黎比條友食呀

我廿歲頭嗰陣入馬會都一樣要比人查身份證
家陣行入去已經唔會再比人查 其實有啲失落

馬會d保安弱智

如果你開頭拎支槍出黎咪冇事囉

清形容一下自己外貌？

拎張八達通出黎

唔夠180, 金鐘M記毒L

拎張身份證出來一野痴喺自己額頭度
大叫張開你隻屎眼
跟住再行上去

係咪你面細細, 又青靚白淨咁